大埔係咪打緊十號波

大雨到
仲要啲雷

岩岩收工 沖完涼出黎2個世界咁

一落K12就開始落雨，真係好彩

好撚癲

CLS

好撚勁

空襲咁

倒水咁款

個天好撚閃

啲雷完全無停過

係咁行雷

馬鞍山打緊十號波 橫風橫雨

MOS都好撚大雨

D雷大到

頭先醞釀緊嗰陣啲雲好似災難片咁

唔記得閂窗

10秒行一次雷
吹到啲人啲衫周圍飛
應該好多人收唔切衫

剛殺到沙田

北區都係， 以為龍捲風 定落雹cls

屯門天晴

屌你老母
世界未日
爆炸咁啊啲行雷

岩岩一講完就打到黎...

上左車

啱啱行第一下雷條街有人尖叫
我真係以為爆炸

成個北區都好恐怖
一出門口個天黑到

旺角呢邊個天都好黑 好快會殺到
好彩上左巴士

d 雷大到好恐怖...簡直好似係隔離落咁

強戰世界緊

觀塘開始天黑了
好撚驚

末日災難片 唔敢出 驚比雷劈 cls

屌 我電視都收唔到

利申：村屋撚

港島平安無事

黃大仙開始有黑雲
滴達仔

大圍

共產黨打到嚟啫

時晨未到姐
條雷雨帶向南移緊

荔枝角未有雨

九龍新界無得避

馬鞍山，轟呀

大風大雨行雷閃電天昏地暗
有遮都無用呀

仲要深圳果邊仲不停爆緊對流

d雨大到好似倒水咁

衝返屋企喇

高鐵站

屌，大埔收工過條馬路濕撚曬，好撚大雨

行雷大聲到好似爆炸咁

暗示未來將有大事發生

放工先黎落狗屎 屌你老母

打打下機線都斷埋

無帶遮點部署

圖？

望到都興奮

葵青冇雨 不過係咁行雷

痴線d雷響到

大埔閃到盲

無雨

叫啲00後畀把遮你囉

買遮囉

機場黑到仆街

好幾下雷聲都好似大爆炸咁

大學站排隊等上巴士突然一野五雷轟頂閃到仆街，以為爆炸，上到車消防車已到，唔知咩事

成大條強雷雨區衝到落嚟
垃圾天文台啱啱先如夢初醒出黃雨
好心就掛紅雨la
等睇停雨先掛紅黑雨

放工搭車 見住個天變黑 返到樓下即時變左十號波

粉嶺癲撚到

觀塘都聽到雷聲
少少

高鐵水舞間

馬鞍山又大雨又行雷
痴線
窗口望出去睇唔到對面棟樓

屌 頭先個下係咪老解練炮

屌你老母打到嚟

粉嶺都仲係好撚閃

期間限定水舞間

上上下網，突然有幾下特別大聲既雷之後冇咗網絡

利申：馬鞍山

先工先黎落雨

雷聲未撚停過
好似唱緊歌咁

大埔 真係鬼地方

次次都係咁

好似比上面侵食咁
好快打到黎九龍 港島

南下緊，全港一齊感受下

有無人比雷劈中

就返到屋企

mk

轟呀！

坐緊75x返大埔

觀塘好撚大風，但未落雨

馬鞍山好好天

6點半，個天開始黑

係大嶼山過青馬返青衣好似去咗第二個世界咁

5點係大埔放工,安全返到屋企

你真係好撚好彩

水舞間表演開始喇

一講完就開始落

港島已經烏雲密佈

啲雷大聲到 同我啲音樂喺度鬥大聲

太驚 唔敢影？

嚇撚到我瀨屎

唔信

太和撚收工濕撚晒

屯公都好撚癲

灣仔落緊細雨

天有不測之風雲
可能雍正會係三門仔漁排著陸

吐露港世界末日咁

放唔切工

咁都仲係黃雨，垃圾天文台

個天好黑，又係咁閃

收工先落雨
上天都要懲罰打工仔

個天灰到會出事

我都係

正 港島冇落雨

淨係掛黃雨

杏花邨陽光普照

屯門都係

康城好平靜

對面海雨都無一滴

沙田閃撚到好似開左燈咁

太和癲撚到 個行雷大聲過班大媽唱歌 粗略估計120分貝

影下片

陣間就黎料

拍戲咁

仲要唔停，行出露天位都有d猶豫

黃大仙開始閃

聽住歌都聽到雷聲

西貢好似打風咁

Cls 世界末日咁啊
又大風又黑又大雨

觀塘得個黑字

對面岸好慘

鑽石山撚表示，開始Feel 到個威力

宇智波佐助放麒麟

濕撚哂

東區開始閃

背靠祖國

頭先揸緊車出去
你老味世界末日咁款

天空有個蟲洞 之後個d美國隊長呀就出場

北區都係 頭先突然有下勁閃之後大聲到好似爆炸咁
狂風暴雨到世界末日咁

康城嗰邊啲黑雲嚟緊

即日起高鐵列車改為氣墊船

炮台山開始大雨

沙田大雨 有雷

講堅 講講下我都中 我個到附近 光到要掩眼 閃三下 Flash Grenade 咁

期待鳩鐵站水浸

你係邊頭應該同一下

觀塘開始暗

係中大落撚到水浸咁

返到屋企沖

屌，水浸都係黃雨

九龍灣好黑，就快收工

炮台山風平浪靜

東涌早一個鐘勁好天

高鐵/沙中綫

係未圖表都唔識睇

今日去fd屋企食飯，係大尾督嗰邊嘅村屋，突然行雷閃電，然後停咗電
今晚真係要食燭光晚餐喇

港島表示好大風 開始有雷聲

水都斷撚埋!!!!

咁都唔紅雨

寶可夢撚收收皮啦 唔好笑囉

愈嚟愈黑

巴打張相好清

將軍澳開始黎料

望下個鐘

夜晚緊係黑

平時都唔係黑到咁啦六點幾 仲係夏天

未你老母？

屌咩 秋天呀依家 立秋都過左

荃灣收工先黎落雨

將軍澳係咁行雷但無雨

中環已經大雨到癲

中秋都嚟啦

好撚恐怖

港島等咗咁耐都未見到有雨

到底落完雨未 呢排晚晚都係有雨 iPhone個天氣app顯示到下星期五都仲係咁

有咩 完全無野喎

創立二十四氣節呢樣野係古人base on黃河一帶嘅氣候

到港島喇

做左生命鬥士跑撚左去搭k12出地鐵站 屌佢老跑之前停左少少雨 一跑就倒水咁

個天閃到放煙花咁樣

東區好似仲安全 得行雷

Child登氣象專家全面進場！

仆街搭鐵企近門都有雨入到黎

最多細雨D囉 係新界上面落得七七八八

係屋企歎緊冷氣打依個comment, 好舒服。

有冇人知九龍塘宜家點樣？

8月22日
日出﹕ 06:03
日落﹕ 18:49

係公司見住個天一秒黑晒

啱啱行過見到有棟樓後樓梯啲燈熄咗1秒

無咩雨，但塞車

睇天文台張圖d閃電係九龍旁邊走過

吐露港有無撞左5次
揸車番大埔，快線撞到癲

仲有成舊雲車緊埋黎

九龍灣得雨粉

沙田有冇事？

粉嶺連燈柱都劈冧

幾大舊都係落晒係新界到

觀塘開始狂閃

馬鞍山好似十號波加黑雨

而家仲係？

我等緊87K見到有消防員，唔知咩料

粉嶺公路冧燈柱 而家已塞到入上水

依家細返

灣仔一滴水都冇

聽日係咪黑雨

北區交通準備仆街

冇可能

7月14

馬撚

個雨應該係由九龍落到去新界，今日何文田個邊都好大雨

元朗都轟左好耐

頭先未落雨前有人燒街衣 刮起一陣風 啲衣紙飛晒起嚟 有啲拍戲感

停曬雨

逆風跑去地鐵站，大風到世界末日咁

都有幾滴嘅，你上天文台睇下灣仔係好完美咁避開左暴雨區

鬼門吉時

所以話雷切勁過千鳥

平行世界

好驚

見識到我既魔法力量未

真咩 轉食第啲野？

無雨了

而家無咩雨，有兩三聲雷

大埔一向都係咁
熱嘅時候特別熱
凍嘅時候特別凍
人地好天佢都可以落陣雨
人地落雨佢落得特別勁
大交合apps個降雨概率經常維持60%或以上

全

全屋點蠟燭，照煮呀
等緊中電過嚟打救

見識到啦 求下你收手啦 香港人已經好慘

扑野算啦 唔好食啦

仲有2粒鐘先收工返屋企
比個機會你同我停

完場啦

油塘表示乜都無

閃撚到仆街乜都無?

沙田仲未完咁既 返緊工都聽到d雷雨

沙田而家一d雨都冇

希望一陣返到屋企平平安安

村屋撚返屋企揮手區

啲雷應該好遠 隔勁撚先響

兩條女加一隻狗扑乜春

黃竹坑 1個鐘前無雨

世界末日咁都係黃雨

無分別

[img]104916_6dd45530890a8f8debb29f9755827c7d.jpg[/img]

合照下（漆黑中）

村屋

隔離有冇電？
跳咗水氣制？
伸利隔離村有電

泊好架電單車返到屋企就轟呀轟呀

大雨到仆街

巴打張相好似電影海報

屌呢排做乜撚
成朝都算好天 仲要有太陽
放工落狗屎
日日都係咁
睇住d 泥水沖落我對ultra boost 仲要水浸
屌你老母

好似淨我哋嗰棟樓跳電，要開返樓下個總電制，唔識搞等人打救

岩岩個下...
粉嶺撚

戴唔導電 手襪 拉大制 reboot

嚇撚死

爆左野咁 一炮轟呀

好簡單打開蓋
見到邊條掣off 左
㕷返on 就ok
你可以影相上來幫你睇下

終於有電喇

上水撚身同感受
個雷喺耳邊360度爆落嚟

嚇到同隻貓一齊彈左起身

屌嚇撚死
6點左右果陣差唔多每秒一下雷，個天keep住閃

屌你老母塞緊車

行完即刻有消防車...

科學園好撚惡怖 係咁緊行雷

我feel到成橦樓震緊

係
成撚日好天諗住去泳池曬太陽
去撚到太和竟然可以多雲/自爆雨區
然後你擰返轉頭望吐露港方向係天朗氣清 屌你老味

d窗震緊